而家拉咁多知名人士可能係想立法會/區議會冇人選

前排一吹風話建制內部民調得返三成支持率
而家就拉哂啲代議士，政治明星

到時同律政司，法庭完美配合
選舉果陣坐哂監等你冇得選

仲有DQ

本身都dq架啦。